應該要開始排斥唔戴口罩嘅人

撘巴士: 只同有戴口罩嘅人一齊坐，冇戴口罩嘅一坐落黎就即轉位

返工: 同事/客人冇戴口罩就刻意保持距離

朋友: 唔戴口罩嘅唔洗約了

行街食飯: 黃店之餘都要優先揀啲員工有戴口罩嘅舖頭

諗到再補充

唔肯戴口罩唔緊要，不過唔該你死開

成架巴士得極少人戴

推

Pish

番餐廳經理唔比帶口罩

思路正確
最好做到好似清初咁 唔理你服唔服 你都要剃髮
全民口罩

唔撈啦

唔戴口罩會累埋其他人，嚴重好多

真

［幫手推上報］
人血饅頭害死人國際學校
Stamford American School Hong Kong
唔俾教職員戴口罩

但係我想傳染畀警察喎

希望唔好傳染俾手足

唔俾戴口罩真係直接反檯好過

你試下行過佢地身邊咳幾聲

屌你老母我無用口罩 喉嚨痕咳左一聲
前面2個女人加隔離個呀叔即刻彈走左
全巴士滿座企滿曬人 結果得我前面兩個位加隔離個位成程車無人坐
姑玲玲咁自己坐足全程

有得諗

就係要類似效果
下次戴返個口罩啦

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

餐廳更加要戴la
合情合理

依家每次有人咳同埋唔戴口罩
我都即刻啤住佢 然後"接'一聲 行到勁遠

係！

餐廳員工唔戴口罩真係唔想幫襯，我啲野食喺你手喎仆街
不過廚房佬都應該...

唔戴口罩唔含撚了